比特幣 歷史回顧 起初 1 BTC≈0.07日元

比特幣（BTC）何時，何地和由誰誕生？

比特幣（BTC）於2009年1月誕生，該文件基於一位名叫“中本聰”的匿名人士在2008年發表的一篇論文。

之後，中本聰（Satoshi Nakamoto）向Soft Fair公司進行了第一筆匯款。這是比特幣（BTC）歷史上的第一筆匯款，而比特幣（BTC）從這裡開始。

在這裡，我想介紹一下價格和漲幅以及比特幣（BTC）的歷史。

比特幣（BTC）的開始（2009-2010）

比特幣（BTC）首次出現時，貨幣的價值未被識別，1BTC
約為“ 0日元”。

幾個月後，比特幣（BTC）開採首次成功，計算了開采的電費，有人認為它與法定貨幣在同一位置。當時的價值約為1 BTC≈0.07日元。

此外，幾個月後，第一筆付款是使用比特幣（BTC）進行的。當時，用10,000 BTC買了2個披薩。

此時支付的比特幣（BTC）價值1BTC =約0.2日元。自比特幣（BTC）成立以來已有大約一年的時間。

此後，隨著GOX山開始交易比特幣（BTC），價格上漲，但仍僅為1 BTC = 5日元。

首次提價（2011-2012）

2011年，比特幣（BTC）的價格將上漲。

首先，山 GOX被日本的Tibanne收購。收購的結果，價格已升至1 BTC≈70日元水平。

此後，由於一項特殊功能在美國《時代》雜誌上發表，比特幣（BTC）在許多人中廣為人知，並且1 BTC升至80日元。

本來應該在這裡，但還沒有結束。由此特殊功能觸發的價格飆升已達到1 BTC≈1500日元。大約是創建比特幣（BTC）時的20,000倍。

但是，由於聯邦調查局對比特幣（BTC）進行黑客攻擊並打擊使用比特幣（BTC）的洗錢活動，它將降至1BTC≈400日元的水平。

另一方面，由於WordPress啟用了比特幣（BTC）付款，並且挖礦能力很強，並且挖礦獎勵的半衰期已經到來，因此1BTC將恢復到¥1,000的水平。

比特幣（BTC）的進一步飛躍（2013）

2013年，發現了比特幣（BTC）的問題，但該問題立即得到了升級和解決。此時，1 BTC的價值為4,000日元。

塞浦路斯危機在世界範圍內發生，對歐元等法定貨幣的不信任增加了，許多人正在投資比特幣（BTC）。此外，比特幣（BTC）的ATM在加利福尼亞製造，而1BTC約為5000日元。

此外，在日本，NHK上已經出現了比特幣（BTC）的流行，並且名稱識別度有所提高，它將迅速升至1BTC≈120,000日元。但是，它在這裡停止一次。

原因是中國的比特幣（BTC）監管。隨著中國禁止比特幣（BTC）交易，價格將下跌。

秋季/停滯期（2014-2016）
接下來，是首先處理比特幣（BTC）的交易所山。GOX被黑，竊取了大量比特幣（BTC），並關閉了交易所。

大多數用戶丟失了比特幣（BTC），與此同時價格急劇下降，達到1BTC≈18,000日元。

從那時起，價格走勢從2016年到1BTC相對穩定-如果價格高，則約為60,000日元，如果價格低，則為30,000日元。

禮物（2017-2018）
2017年，日本的交易所數量開始增加。價格已回到1BTC≈110,000日元的歷史新高，比特幣（BTC）泡沫開始出現。

眾所周知，價格在2017年繼續上漲，在2018年初，我們將價格定為創紀錄的1BTC≈200萬日元。

通過這種方式，我們專注於價格變化，但是您可以看到，自誕生以來，比特幣（BTC）的價格已經上漲了數十萬倍。